卡頓保：熱刺爭冠戰少罰下3人 我挽救了比賽

近日，著名球證卡頓保在接受採訪時透露，2015-16賽季熱刺和車路士的焦點大戰中，當時作為球證的他放過了熱刺的三張紅牌。

2016年5月，熱刺作客挑戰車路士，那場比賽之前，熱刺仍在理論上有奪冠希望，而他們需要擊敗車路士來繼續緊跟李斯特城。比賽中，熱刺一度2-0領先，簡尼和孫興慜各進一球，但車路士頑強扳平了比數，卡希爾扳回一城，夏薩特最後時刻攻入了一記關鍵入球將比數鎖定為2-2，而這場和波也讓李斯特城提前兩輪鎖定冠軍。比賽進行得十分激烈，熱刺吃到9張黃牌，車路士也有3張，但雙方都沒有球員被罰下。

在NBC的一檔節目中，卡頓保回憶了當時的情況，他承認自己本來應該罰下三名熱刺球員：「我讓熱刺自己毀掉了奪冠希望，這樣所有媒體都會寫道：‘熱刺丟掉了冠軍。’如果罰下三名熱刺球員，頭條會怎麼寫？‘卡頓保奪走了熱刺的冠軍？’當時純粹是熱刺自己失控丟掉了冠軍，拱手給了李斯特城。我挽救了這場比賽，我的執法風格讓這場比賽受益了。有些球證會罰下3-4名熱刺球員，這樣熱刺就有了藉口。但是我不會給他們這個藉口，我的計劃是，讓他們自己丟掉聯賽冠軍。」

佢有無諗過熱狗有可能反CUP?

屌你啦 係就紅鳩左班友啦
如果真係剷到人斷腳 你仲講唔講出黎啊
我屌你老母卡頓保

打拳

英超球證最公正

熱狗會問除咗呢場仲有冇第二場茅

嗰場冇紅真係痴線 腳腳都去哂，插眼，推鳩希汀克 不過最記得都係金章安

痴撚線，球證判決唔係基於球員既犯規行為?

痴撚線球證

完全偏頗嘅執法

經過呢場Hazard仲保得住雙腳真係好好彩

個場好似打機發脾氣咁亂剷
一早紅一個應該冇咁顛

勁痴線 推鳩70歲嘅希汀克冇紅

其他有齊,但推希汀克係強國假新聞囉
唔係車仔點會都有傳想買羅斯啊,買黎叫佢推低干地呀?

唔係強國假新聞

哩條球證最撚垃圾

有人拍曬片做證啦 點強國假新聞啊

on9原來仲有人未睇過rose推希帥

佢自己都差D仆街而且根本冇留意過希汀克,明顯係連帶啦下化
或者咁講,你覺得係證據咪拎去俾英足總囉,呢D真係有做到唔係咩小事,英足總實罰

做乜鳩 好聲好氣講兩句叫人報足總

你睇左幾耐英超

你好撚柒呀 一開始又話假新聞
而家俾片你睇你仲兜 咪撚咁柒都好嗎

因為如果係羅斯推既絕對唔係小事,推對方教練(仲要咁大年齡),一定罰硬

兜乜撚,上年係高登都有人留意賽後混戰,羅斯根本唔係推人果個,你自己睇清楚果幾秒先啦

當年直播睇撚住個老野俾人推 仲可以話冇
不過真係未見過韋利安咁串

太長唔quote 你自己睇清楚啦
嗰度冇錯係成堆人 ， 但唔係單單一堆人逼埋希sir方向
你睇下推撞過程 rose隻左手啦 佢係額外出力用手推
而唔係就咁因為一班人逼向希sir 呀

哥斯達好撚型

由強國假新聞變左舊登討論分析
推撞去希汀克個方向就只有Rose

直接3:0完場不過分

利申現場睇

足總冇罰＝冇推，goodest logic

仲未有人講屌你老母卡頓保

呢幾年熱狗真係好撚矛

卡頓保真係狗賊嚟，幾時死全家

個場班熱狗真係痴線，金章安同世三俾人狂剷，落腳好狼個種
仲要一張紅牌都冇
世三世界波追和個球真係心都涼埋
非軌

狗黎

球證執法根本有既定agenda
同媒體一樣無可能完全中立
19000係一個例子，屌你老母卡頓保係另一個

上面條友呢?
訓左冇睇?

寧願個場紅撚左幾條友而完左爭冠 都好過咁
根本卡頓保個陣係到食花生食得爽歪歪
依家就屎忽痕又黎馬後砲

Yes 痴撚線 車冇人斷腳真係好彩

你老母生著你真係三生有幸

你老母畀狗屌緊呀死雜種

所以英超無VAR

雖然球證係唔應該自我審查，但佢有一句我認嘅就係如果佢趕左3個球員出場，傳媒肯定係話佢嘅執法令熱刺冇左冠軍，無啦啦要佢承受輿論壓力

你都on撚9 剷撚到飛天都抵比人趕出場啦下ma
咁樣踢法拎紅係個球證令你冇個冠軍咩 係自己令自己冇冠呀
關乜q野輿論壓力事呀 你腦裝屎呀 定腦缺腦呀

熱狗又出黎搏屌

早講啦
連你都打埋
聽你紅唔紅

球證真係惡哂 為左唔希望要佢承受輿論壓力 就由鳩得班球員隨時斷送佢既職業生涯 而呢個風險明明可以避免

講明我阿狗 我亦極討厭車 但係我唔希望呢類事發生係阿仙奴身上

邊個敢質疑我

熱狗

七公

為左唔受壓力可以當球員安全冇到？

熱刺呢啲西隊遲早會好似李城同紐卡素咁末落

都幾成功
幫熱次爭取到功夫足球個名

熱狗仆街死啦
次次輸緊波就發癲亂咁鏟人

好有張力

卡頓堡真係一個黑哨黎
歐洲國家盃決賽死都唔畀牌，打到加時就無端端派3、4張黃牌
完全冇統一標準

咪即係黑哨囉屌你老母卡頓堡
咁講隊隊爭標隊都會係佢手上得益

想殺人咁樣

呢場我認刺真係傻左 應該紅幾件
但係睇番最近幾年 真係搵唔到幾多場好似呢場咁茅
利申每場都有睇既刺迷 撐左三年

果場爭標好關鍵
球員會特別著緊都情有可原姐

死賤種

請問支持自己愛隊有咩得罪你？

連身為球證嘅基本責任都唔知
做咩仲可以做球證??
講真邊隊攞冠軍, 關球證咩事!!!
只要維持到雙方喺符合球例下公平比賽就可以啦

好彩無人受傷你先可以咁講, 呢種行為根本不值得被體諒和鼓勵
不論球證定球員

我屌你老母
你愛隊關鍵就情有可原 可以收人山
你食撚屎啦 傻鳩 柒下柒下

你唔撚辣慶車狗可能hea踢贏波到完場
搞到臨尾俾人追和失分真係自己攞黎

咁獌狗普巴都唔應該直紅停三場

換轉係干地，可能即刻帶埋哥斯達打撚柒啲熱狗

你都係POST D咸濕新聞算啦

果場唔係咁撚茅，垃圾車班友都唔會打真軍

本身都hea打緊

清認錯人
新聞果位手足叫艾斯霹靂古達

原來你真係on9既，球證都係一個專業既行業，仲要執法世界頂級既聯賽，球證要做既就係公正，屌你老母場波成班熱狗顛撚左咁踢人，一早出張紅黎控制雙方啦，佢呢d叫唔專業

擺明足總落order啦 唔係佢一個球證仔敢咁玩

個季成季車仔都hea 踢， 應該得呢場叫出盡力同你死過

死車狗扮乜撚野 真係當自己正義之師咩吊
明黑鳩你,咁點<<係邊個講先架?
對阿果時打踢咬咩都做足又唔見你講

你班阿狗自己柒，返去幫雲加含撚啦

同承認黑哨有咩分別

屌 原來呢個post係弱智仔既集中地 多到數唔到

有人唔做走去做熱狗

唔夠你狗=柒
咁熱刺咪應該好型

卡頓堡不嬲都on99，我自己都好憎佢，佢咁講都證明左佢執法尺度係隨時轉變，已經係極度唔專業
我只係講傳媒嘅影響力好大，人群嘅討論方向確實好似佢咁講，會被傳媒所引導，就好似香港某d傳媒成日報d唔準確嘅野，但每一日都有好多廢中廢老信以為真咁吸收

英超球證不嬲垃圾

佢又真係夠膽出黎講番當時情況果度好野....

果時熱狗好似HEAD 住2:0, 如果早D 紅緊一兩件, 熱狗可能縮哂係後面泊大巴就算

熱狗呢隊垃圾唔做下呢D矛波野出下位鬼有人記得佢咩
根本係一隊無CLASS的垃圾

我記得 加斯居尼, 連尼加, 舒寧咸, 奇哥, 之後巴爾, 摩迪

咁隊波有D咩功績,代表作好廣為人知?
我諗今時今日球迷們對熱狗的認知就係矛刺

呢d咪代表作lor

收嗲啦

梗係夠膽啦，佢依家都唔係英超搵食

卡頓保仲廢撚過摩斯、甸恩呢啲，自己偏頗到咁好意思大大聲講出黎話係風格

風你老母咩

車狗有咩資格屌熱狗 果年排第8就潛啦

你都on鳩既，港隊咪一樣有人撐，強國果隊仲13億人球迷呀

講得好，死車狗一時唔偷雞做保長

車狗肯認熱刺做大佬未？

駛唔駛好似查比高恩斯咁先有人記得

唔駛再返去撈了

主觀執法仲好意思大大聲

癲恩會即場慶祝熱刺入波喎

癲恩條撚樣兩晚前單檔鏝球員，搞到西咸打反擊搏到角球入埋

打比郡都有人撐啦ON9,任何球隊都有FANS嫁啦
知唔知重點講緊乜呀
就係熱刺呢隊垃圾勁又唔係勁又無特色,對於一般香港英超球迷來講,
唔係靠矛都無咩幾多人對佢既"風格"有印象呀

唔係勁，都唔係屎啦

你自己一般球迷就唔好當全部人同你一樣ok? 淨係識執人地口水尾

癲恩最低能
馬連拿最癈盲
卡頓保最偏頗癈蛇黨
Oliver接卡頓保最偏頗 (鏝黨)

但佢跑贏連加凸

英超幾時會出番個金哨哥連拿

而家足球商業化, 應該好難

一場就鏝黨

講真癲恩條仆街已經唔算黑哨
擺明無腦搞事

做球証要考慮咁多其他因素黎吹場波都幾撚好野
真係抵你班英超球証垃圾

如果最後夏狗無入波
熱狗後上拎埋冠
依條撚樣真係要死全家

overall 17 12 2 3

你睇返17場得6場係對強隊
今季對阿黑哨我地認
但唔代表我地對中游贏波就係球證幫手

世一
2016歐盃歐聯足盃3料球證

佢偏離其他球證比鏝既勝率

卡頓堡呢條友咩波都鳩吹
衰撚過webb
唔明點解英足總推佢黎接webb班
靚仔大晒咩(球證黎計)

oliver吹17場有11場係主場
鏝城主場勝率高都正常
如果真係想話oliver偏頗鏝就再搵d有力證據出黎討論下

呢條ON9真係痴撚線
呢場熱狗起碼要紅3,4件啦

果場波熱狗下下要腳唔要波咁，紅佢4件判輸3:0都合理

當然sampling size細左啲 過多一兩年就會準確啲

印象中呢場唔係關鍵, 反而係34周果場熱狗自己主場和左西布朗, 搞到當時淨番3場波又落後番李城7分...之後對轟連續3場自爆...

卡頓保比紅牌=熱刺收皮
卡頓保唔比牌搞到熱刺贏波=熱刺本應收皮比佢續左命

個人覺得奧利華係英超黎講算係幾好

呢條友成撚日鳩吹12碼都話好

熱刺呢d垃圾球隊就算啦

卡頓保比紅牌=熱刺收皮....分數上正式收皮, 但現實都知佢地和左西布朗3場要追7分根本冇乜可能....

最後爭標無望， 之後打肥賓果場經典到

其實最近佢地低潮, 都有D 似15/16季尾.....今季鏝城太屈....

咁講啦，如果夏狗無入波，你地依場仲黑過北京電視機喎 成隊不死人

垃圾熱狗

卡頓保條垃圾而家鬼拍後尾寢話特登放水.....跟本一早就要紅,可能反而對熱狗更大好處....

一定係，紅左個，最多係失分，反正當時分數已經極被動，唔紅班熱狗又好似顛左咁踢人，全世界都插佢，形象係會受損

呢條友何德何能28歲就吹英超

條賤種仲撐緊話係流料

eder手球，k6黃牌，球入波唔多唔少都有影響(唔敢去盡

認真班熱狗係咁踢人自己都有責任啦

如果夏狗果場比熱狗踢傷
卡頓保條撚樣仲敢唔敢講返出黎呀

Agger

咁得閒mon post

車迷又出黎做正義之師啦

點正義法？

mma

成班淨係識負評

咁點？下輪同我地對賽就拎鐵通打斷哂你big six d主力腳添呀

metoo

正義!!

影到晒都話流料
點解仲要自己呃自己

上半場路斯同安開拖就應該紅哂兩件啦

柒完轉移話題話唔係羅斯推,完全唔撚記得自己講過係強國假新閒
呢件案既重點係浪子回頭金不換呀法官大人

邊個挑撥熱車既 就係鬼

阿古路

邊隻眼話唔mon得啊 柒頭

仲要叫人去舊登搵上年熱刺區睇熱刺球迷分析點解唔係Rose推

吹奏自己

數下走甩左幾多張紅牌先啦死熱狗

熱狗呢一年茅唔需要討論啦下嘛

不過做球證做到咁撚囂張應該係英國先會有

成班低智商賤種熱狗抵你冇聯賽冠軍

屌你老母死熱狗正仆街
罰佢降班啦
虐畜喎

一野轟落去

返去拜你老母個山墳啦弱智仔